唉 我已經痾左三十幾次…

由琴日朝早七點開始…
到呢一刻 我已經痾左三十幾次

我已經痾到唔知自己痾緊咩

今日晏就去左睇醫生 但佢冇比止痾藥我
佢叫我返去食清d 痾清哂佢

我好驚我會死呀 我好辛苦呀！！！！！！

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

藿香正氣水

花花公子成日屙屙屙 然而開不開心他都不是太清楚

Me too

昨晚打完邊lo 就肚頂住頂住

打針啦

買寶礦力，痾一次飲幾啖

我痾埋血色咁既野 但抹patpat冇血 我究竟係咪就死

絲打要唔要糖水? 我揸車順路買俾你

有矛事，買藥比你？

絲打你要睇急症
快啲打番支針先啦
咁痾落去好大獲

唉 我頭先經歷左好大既恥辱

我本身攝住個兜訓著? 個助理佢岩岩返工
之後聯同幾個助理入黎幫我推床去隔離病房
然後佢叫我自己落床 咁我同佢講我肚痾攝住左個兜

佢把聲吊到勁高：下，點解要攝兜呀？
我：因為我頭先係廁所痛到出唔到黎… 之後姑娘就幫我攝住個兜痾
之後推左床入隔離病房之後 佢就走? 拎左我?頭個兩塊尿布走

然後我就叫住佢：唔該，我想要返個尿布一陣自己換…
佢又係好大聲：你做咩要尿布？？
另一個行前過佢既助理回頭問做咩事
佢仍然係大聲到全房都聽到咁：佢話要尿布喎，有個兜攝住咪得囉，仲要尿布
另一個助理：咁你擺低係度啦

我：係呀因為我想依加換，我個身好痺了
佢：咁呀，依加幫你換埋啦！點解後生細女會咁咖！
之後佢叫我拱起身比佢拎走個兜 佢見到我有m
佢又keep住咁大聲：下！你黎m呀！唔怪得知要兜又尿布啦，仲要濕哂，咁後生都落唔到床咩
我：因為我頭先真係好痛同埋係咁痾…
另一個助理對佢講：你唔好咁大聲啦，病人私隱黎
佢：咁我岩岩返工咩都唔知呀嘛

但仿佛我已經瘀到冇頂哩

醫生有開電解質補充劑比我…

好似係邊到見過呢個post

好多新會員

all in or nothing

今日去左 吊左兩個鐘鹽水 打左枝針 六點出左院

我今日飲唔夠一杯水 食唔夠三份一碗粥 我好想死

絲打 食唔食摩打手撕雞？

你係度講又比人話學友收兵咖？

唔明你講咩